召集所有人大叫「臭閪」

每次大叫完「臭閪」之後 身心舒暢